［召喚愛好外遊和理非］人肉海外文宣計劃

成日問和理非幾時進化，不幸地，和理非點進化都唔會做到勇武

但作為一個和理非，我想同其他和理非講：當你仲過緊正常生活，仲可以吃喝玩樂玩嘅時候，好多手足仲係俾拘留，甚至俾判刑。當佢地犧牲左人生、青春嘅時候，你哋又可唔可以犧牲少少玩樂嘅時間？

現時自由世界人民透過電視、互聯網睇到嘅畫面，絕大部份嘅人都係支持香港示威者，佢哋都對香港有好大興趣，唯一問題就係佢哋唔認識一個真正嘅香港人去話比佢哋聽呢啲嘢係真實嘅。其實我哋每一次去旅行接觸到嘅任何一個人都可以同佢地講一講香港既情況，用一個活生生嘅例子話俾佢知香港所有發生嘅事都係真嘅。

我認為每一個和理非可以裝備嘅係，香港歷史，英國近代殖民史，中國晚清之後歷史，第二次世界大戰納綷種族屠殺，蘇共倒台同波羅的海小海獨立歷史，以及台灣馬甲戰爭後歷史。有關國際關係現況，可多分享中共暴行及霸權，如一帶一路的債務外交，文革六四，打壓台灣問題，西藏新疆香港人權問題。另一個重點係有關中共嘅管治合法性，如中共從來沒有繼承中華民國，所以中英聯合聲明不應由英國和中共簽訂。 當然最重要係要圍繞今反送中運動延伸到的爭取民主運動，中港法制差異，以及警暴問題。

越戰後期，美國人民反戰係因為他們都認為南越係不義政權，美國正在參與一場不義之戰。

因此我哋要強調自由世界對付中共係正義的，可以塑造一個全球反共嘅氣氛。亦都多謝自由人民及其政府支持香港民主運動，如多謝美國人他們國會及總統通過《香港及人權民主法案》。

要做咁多功課，一定唔容易，仲要用英文講，但識多啲呢啲嘢，對自己睇嘢都會有利，又可以提升自己外語水平，更何況可以真正大打國際線，無孔不入。

只要 每個人做到50個
2,000,000 x 50 = 100,000,000
就多一億個外國人支持香港人

我地要繼續帶 光復香港旗 上天下海
人肉文宣都要遍普七大洲

兄弟爬山 各自努力

希望認真post 有人推

推

推推

推呀！！！好認同 香港人本身出到去就係要同人解釋香港人同中國人有咩分別
識多啲唔會比人問到口啞啞無壞呀

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

睇吓有冇用

一定有用
但要有d 歷史基礎要穩

推推佢